私人檢控又好，和理shop又好，開花都好，唔割

遊行靜坐，出槍同核彈都唔割，兄弟爬山各自努力，記住只要你覺得個方法可以達到目標就做，唔好理人點諗，頂到今日就係因為大家都做大家覺得岩既野而唔互屌，和勇不分，香港人加油

搞到今日咁就因為和勇不分 是非不分
預左被屌 咩意思自己諗

要幫拖 我出咗個post 內文係支持黃圈 支持手足 但俾好多藍屍+文盲+mon post狗圍屌緊

不服來辯 黃色經濟圈係冇撚用嫁